
                      Porque dice que para disfrutar de peliculas si son puros trahilers mejor digan que son trahilers porque la verdad paraque registrarse en algo asi que no tiene ningun chiste
        
            